「Line」終於有得玩下

我認廢 唔識覆好啲 餃到禁快完

最尾發火

睇下啦

10

9

係幾有趣嘅

幾搞笑

遮咩？

名

如果單左 故事可能會好唔同

俾啲意見黎
可以下次點覆

好快沉

好唔active

多謝你嘅回覆

唔好計較禁多啦

我來自德成